又多一隻口罩警棍警狗被起底？

無證連便衣背心都唔使著
咁係咪非法持有使用武器

直情爛仔樣d 衰格出晒黎

有冇其他圖？

利申想表揚阿sir

仲唔係佢扮示威者擲磚

黑警仆街死

推